{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024881?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 2Night (투나잇) 운영 정책"
    },
    "text": "+ シングルベッドルームゲストハウスは2つの部屋とリビングルームで構成されており、1つの大型冷蔵庫と電子レンジが設置されています。 客室は様々なタイプの一般客室とプレミアム客室で構成されています。 プレミアム客室は様々なタイプとコンセプトがあり、広い空間と分離されたシャワールーム、2人スパワールプール、トイレが提供されます。 プレミアム(Twin)客室は分離されたシャワールーム、浴槽、トイレが備わっており、ダブルベッドとシングルベッドで構成されています。 追加入室時、費用が発生します。 VIP客室は2人用乾式サウナ室と2人用スパジェットバスがある分離されたシャワールーム、浴槽、サウナ、トイレが提供されます。 VVIP客室はボディフレンドマッサージチェアファントムと2人スパジェットバスがある分離されたシャワールーム、浴槽、サウナ、トイレが提供されます。 チェックイン時間は午後7時以降で可能で、チェックアウト時間は午前12時です。 チェックインの際は2名入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 超過すると追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻し不可であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、一部の客室にはスタイラー、サウナ、除湿機が設置されています。 退室は時間を超える場合、追加料金が発生することがあり、退室時間以降は貸室は3時間まで使用できます。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間はうるさい騒音が発生すると退室処理されることがあります。 また、客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 チェックイン及びチェックアウトのご案内もあり、ご予約の際には最上級ラテックス、アメリカンスタンダード家電、チョンホナイスウォッシュレットが設置されております。 また、フロントの前ではアメリカンスタイルの朝食であるトースト、卵、プレミアムコーヒーを提供しています。 メニューはシーズンによって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "シングルベッドルームゲストハウスには2つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型冷蔵庫と電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "プレミアム客室には広い空間、分離されたシャワールーム、2人スパワールプール、トイレが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム(Twin)客室はどのような構成ですか？",
            "answer": "プレミアム(Twin)客室には分離されたシャワールーム、浴槽、トイレが備わっており、ダブルベッドとシングルベッドで構成されています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIP客室には2人用乾式サウナ室と2人用スパジェットバスがある分離されたシャワールーム、浴槽、サウナ、トイレが提供されます。"
        },
        {
            "question": "VVIP客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VVIP客室にはボディフレンドマッサージチェアファントムと2人スパジェットバスがある分離されたシャワールーム、浴槽、サウナ、トイレが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後7時以降で可能で、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻し不可であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "チェックインの際は2名入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室は時間を超える場合、追加料金が発生することがあり、退室時間以降は貸室は3時間まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "フロントの前ではアメリカンスタイルの朝食であるトースト、卵、プレミアムコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "メニューは変更されることがありますか？",
            "answer": "メニューはシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 733
    }
}